好後悔reg左八點半

依家日日破地獄咁

聽日8半

我就係 二四都係

一星期5日都係

第時畢業你點挨？

逢星期三8半 次次迫到成條沙甸魚咁
唔小心走左兩次

一星期兩次

一星期三次